唔好再叫什麼反送中運動, 呢一場係 << 時代革命 >>

幫天琦行埋未完既路.